嚴選香港最強大學食堂

AC3

ac3的確係香港最強大學既食堂

Ac2都幾好

城大canteen都進取過人

咩係大bay

AC3同AC2真係冇得輸

炸髀著條
食完即刻上hell痾屎
爽！

Swire個燒味飯幾正
米線都好出名
但無撚左

慢慢同地盤佬食啦

su can

金兜 食完百毒不侵

ac3真係高質
ac2 得一檔都可以吹奏

恆管果間幾好人女